見過最癲嘅公司pantry有啲咩？

公司Pantry唔只有咖啡機同磨豆機，仲有齊拉花工具，有班同事勁得閒每日去研究拉唔同圖案

老鼠

Bloomberg 個pantry

睇錯喺公司開party磨豆腐

有慢煮棒 老闆日日 煮1-2粒鍾野 有時煮多會俾啲我地試
有次 係 戰斧牛扒好撚 誇張 佢成日叫個茶水姐姐
每一陣幫佢睇睇 驚 火足

曱甴
三隻

夾公仔機連散銀 同專業品酒corner
(無興趣所以無研究)

Bloomberg pantry

罐裝汽水，果汁，咖啡任飲
十幾款薯片，餅乾，果仁任食
沙律任食
杯麵任食

有紅酒櫃

+1 同個飯一齊係個微波爐度轉

人奶

飲醉係咪可以sick leave

黑絲OL

上過去見工
唔捨得走

利申：無請我

有個垃圾桶，但寫住唔俾掉食物殘渣/外賣盒

其實好多printer 都係

你老闆咁識嘆

係洗手盤上 寫住
請勿在這刷牙

Pantry d枱坐滿一班奴隸開工

貼哂已離職員工嘅相

黑白相？

你公司係咖啡豆派發商？

牙膏牙刷同濕咗嘅底褲

得獎相 證件相 咩都有

有得任飲任食
自制力少d都肥到仆街

都唔係俾你食，俾客食㗎

hi 同事

似去食buffet

想知有咩
Hsbc石門果個就去過

pantry有公司1/3大

呢啲先係正常老闆，交晒啲野俾細既自己係度嘆

2年前大陸同事送既月餅

唔撚係啊

咁外賣盒放邊

近幾個月全部人食外賣，但係垃圾桶仲細過屋企廚房個垃圾桶。結果同事就咁放係佢旁邊，日日都堆左座外賣盒山

photo?

有雞

condom

避孕套

Microsoft pantry

Tanga飛機杯

似7仔

拎出後門嘅大垃圾桶

屌，chi gun[sosad

你以為你有pantry?

以前返工食到肥曬

fg女同事

紅酒白酒任開

有杯麵任食好撚正

1個月肥十磅

按摩椅

胸圍底褲

聽聞佢地有句說話 做Bloomberg 肥10磅

養咗隻八爪魚

有同事個工作枱同電腦

佢同公司申請調自己個位去pantry，然後批咗
結果佢個位就係坐喺個咖啡機隔離

舊公司，勿相認

有部la marzocco加ek43s

格局好似market place咁
款式多過7-11
外資真好

Big four?

1 - Pantry成二千幾呎，三十幾樓望全維港景
2 - 有幾十個水杯同酒杯，飲完放喺sink槽有全職阿姐清理。
3 - 勁多唔同飲品小食任飲任食
4 - 有酒，烈酒都有，起碼五款，每款幾樽。
5 - 有full size snooker枱，乒乓波枱，有PS4
6 - 有繽紛輕鬆嘅靚裝修同靚傢俬
7 - 有靚receptionist

乜柒都冇

其實係因為成日有客上去渣
個pantry位亦係見客位 一出lift就係呢度
Bloomberg好講門面

講左咁耐都無人講人奶

有女仔出哂水

有珍寶珠食
每日返工都含住一支做嘢

就係咁咋下嘛

Google Pantry 嘅野食多到

我去過bloomberg office幾次好正
搞event d餐飲都好唔錯

draft beer 幾部機
仲有埋杯

whisky 櫃 不過平嘢黎
5點後先開櫃
一係就d細問我拎鎖匙先有得早飲

屌驚火燭

咁咪幾好 等陣臭到仆街

人體壽司

成個廚房 好大部嗰隻咖啡機
員工可以自己煮午餐同咖啡

港島東某office，紅白酒任飲

汽水零食任飲任食
每個月最尾個星期五有酒飲有野食

cls 飯錢都可以慳埋 窮起上黎

有個手腳唔乾淨嘅清潔阿姐
成日偷9公司d嘢
未過期嘅就偷返屋企 過期幾個月嘅就開比同事飲

Condom

Kgo?

電磁爐
放lunch果時打邊爐

放咗一個星期嘅芝士蛋糕

日日沖幾次手沖畀全公司飲
細公司人數一隻手數曬，但每個月淨咖啡豆開支過千銀
啲豆唔靚唔飲，好彩開公數

整蛋糕個啲模同篩

得閒就報啲教你睇bloomberg既course
去果度食杯麵食薯片當lunch又可以有借口蛇一兩個鐘唔返公司

有老細買比員工既vodka

桌球枱同乒乓波枱日日打波打到傻

收啦 我得幾個老野 同一個後生女同事 邊有禁多相認

紅酒櫃有好多紅酒，whiskey vokda等烈酒，beer tap，磨豆機，m&m tap， vending machine free snacks（出面賣緊十幾廿蚊嘅嘢飲）

beer pong 枱都有

講起pantry, 我公司有個30幾歲既女同事 佢話我地公司幾好吖 有個pantry.....

但我想講 我地公司個pantry勁細 出面大把公司個pantry都大過我地公司果個 我極度懷疑呢位女同事之前做個啲公司係連pantry都冇既蚊型公司

30幾歲人 見識真係少

book唔到豬肉枱坐就唯有坐pantry

其實點解叫豬肉枱

飯煲 打邊爐

單車機

3個月都冇人食嘅飯盒

係畀staff架喎

以前公司有得食，一年365日都係個幾種，岩岩黎到就會食，食食下變左好抗拒

冰箱有女同事裝咗人奶嘅奶樽

你又幾撚醒喎

其實幾好

有Condom KY Sex toys 壯陽藥

做過一間公司pantry, 將整個茶記廚房搬入去，有炸爐，大蒸爐，兩個大鐵鑊，仲要在商業式大廈中，老細間中請廚師，在宴會廳招待貴賓

結果招待那天沒有pantry用 要去其他樓層pantry叮飯

點解要咁做

你老細係蚊蚊蚊？

裝修完之後係咪細咗

唔係 叫Louis ________
外國人黎

google?

公司一向有一大堆百佳零食野飲任食任飲

但結果都無乜邊個同事狂食
我自己一個月都飲唔到一鑵可樂一包薯片

笑左

有兩個cls茶水姐姐，日日發神經話好大壓力，又霸住打印房玩電話

你以為我當初點發現呢個新大陸

裝左張韆鞦櫈喺個pantry...
坐到同好穩陣 但唔知點解會好驚

點入去做

倉鼠

可以唱K同猜枚

Office 新裝修左個pantry
而家水龍頭除左出到凍熱水 㩒一個掣出埋 sparkling water

無pantry

好耐冇上去
個清潔呀姐成日眼望望驚死你拎得多
屌你啦，食得幾多野姐

係間咁嘅公司做窮極有限

佢原本個位係孤島？想見人傾計？

有綿花糖機同爆谷機

雪茄房

等看金粒餐

成日OT?

用過既condom

Gym Room
奶任拎
日日有到會lunch buffet

安全套

邊間公司 想做

飲水機

Google pantry成日有酒飲

Expedia都咁上下，仲有成櫃Haagen Dazs

有大隻過一個人既ironman

上過去幾次做野 咩都有 花生朱古力薯片杯麵任拎
個員工邊同我地傾野邊係到食花生

公司得vending machine, 7蚊有支水飲下

蒸緊飯見到入面有奶泵

笑死

原來咁多老細鐘意喺公司玩慢煮

請左個姐姐番嚟煮野俾我哋食，基本上普通飯麵都有

老闆美國人

pantry 有細部既自由針汽水機

因為老闆好撚鐘意飲汽水

即磨咖啡機 再加十幾包豆係到

有即叮即食pizza

最近home office 老闆成日係企玩氣炸

佢話會買返部放pantry 整炸雞食

利：最最最低層員工 冇老闆命令唔敢食老闆啲野

舊公司pantry個雪櫃入面有舊四方果啫喱
舊嘢由我入職嗰日到我辭職嗰日都仲係度

好似食自助餐咁樣

水

一把劍 有道符貼住
好似係老闆撞過嘢 之後就一直放係到

自慰棒型嘅廚房紙托

堆滿貨倉擺唔落既貨

任飲whiskey

做過幾間個pantry都細到仆街2個人出入要打橫少少條J都差啲掃到隔離屎忽

洗唔洗夾返錢?

乒乓球台
桌球台
彈珠機
足球機
素雪糕
廚師

得啦，夜啦，收皮啦。

我收皮先

師兄做邊行啊Beer tap都有咁撚正

做咗幾耐？

好撚易相認

唔係IT
但都係美資大公司

唔好比19港資公司限制左你既想像力

成幾個雪櫃、焗爐、微波爐
全都係老闆屋企裝修換新機時拎過黎 / 買左層新豪宅舊業主既遺棄既野

有汽水機 （要比錢㩒出黎）

有唔同同事帶過黎既咖啡機share比大家用

有杯面 （過期，小則都半年以上）
貼住張紙話幫同事打氣，歡迎OT時享用

另有煙房、中式茶房（即大陸扮高尙沖茶飲茶果set野）

利申：濕鳩公司，已quit

某藥廠intern

人工扣，今個月食咗三個杯麵年尾無花紅

即係reply你既first trade絲一係後生女同事一係就係老野啦

死臭閪咪撚癲啦

廚房，有齊爐同基本野

諗起到正！

以前細個打工無乜錢,
去上堂, 連LUNCH都慳返
首期都係咁慳返嚟！

細公司無pantry得部飲水機放門口隔離

識有朋友做設計話公司紅酒白酒啤酒任飲同提供唔同牌子嘅煙
不過全盛時期見過佢個幾星期冇番屋企

好耐無見
呵欠欠與..另一個唔記得user name

從來沒有我份

冇pantry

公司幾乎每層都有任飲任食野飲小食
半路就有一個野飲雪櫃

有個鮮果corner比你揀材料 然後有專人幫你整smoothie/果汁
有鮮揸橙汁機
canteen霸咗兩層全層 世界各地菜色都有得食 menu日日轉

美資IT頭五
真係好大開眼界

任用任飲汽水機、咖啡機、sparkling水機、茶包
仲有彈珠機、桌球枱

要不是我親眼見過
我係唔會相信隻小強竟然咁都唔死

咖啡炒豆機
好細個淨係炒到500g豆但好撚大陣味，啲姐姐成日屌

同事會焗全雞食
勿相認

已離世

嗰啲其實員工畀唔畀食？
定話個個都會偷雞照食？

公司有韓國人？

最緊要上司肯放你去上堂
果時我都同上司傾話想學多啲野 同埋話用唔熟公司套bloomberg去上堂好似會好啲
然後報course lunch去bloomberg度上
偷薯片食

求開名

Lm

因為auditor無固定位
要book房，條team就係嗰度做野。

豬肉枱意思就係一條team大家共用嗰張枱，啲文件就擺曬係張枱到分。

真，唔係一般打工仔恨到

我個間得個廁所有漱口水

公司個零食櫃平時餅都無包，但有一堆感冒藥，慌死大家會病

好可愛

即係ibank

得熱水提供

好正

屌可能老細本人呢

London Bloomberg 嗰pantry
零食汽水任飲，真係少啲self control都唔得
隔離仲有落地大玻璃睇下bank嘅景

利申啲圖上年影嘅，勿相認

除左個洗手盤同雪櫃係 咩 都 無

上星期仲要塞渠

一陣屎味

我都諗起呢個，食早餐好豐富

有㕑司日日煮嘢食

老閪

美資IT頭五
Google Facebook amazon 美資it公司啲福利真係好正
對比番香港hkt pccw 真係狗也不吊

法資都唔差
Chill到仆街

最記得pantry雪櫃入面有一把電批，因為有人用到過熱要急凍。

上去做過一日PART TIME實Q
D零食全部貴價野黎 抵玩到

有用過嘅避孕套

認真問
printer 係乜嚟？

咁大間公司，呢啲野都係細數啦，食得幾多錢丫
相對每個人人工，平均每個人每個月都係好少錢啫。

淨係宜家喺度開左top post，廣告PR錢都返返黎啦

細個返過間港資pt兩公婆嗰d
pantry得個水機同痴住張"環保節約，每次最多用兩格抹手紙"

牛扒、大箱、慢煮棍

咁會唔會好污糟

食極都有既雪糕
farewell會買 個個月都有人走

我以為同事帶電飯煲喺公司洗米煮飯已經好誇張...
睇完呢個post先知一山還有一山高

香港奶共英文報紙

靚咖啡機咖啡豆
Gym Room
乒乓波檯
啤酒吧

有條女

Fb hk咩都有，pantry大過間屋，有麻雀放，打機同*險樂園籃球入樽機

times square ?

變咗會議室＋雜物房

2年
仲要記得好似四方果都已經停產左好幾年

厠所

pantry入面有格厠所

不會，有清潔阿姐每天清潔pantry

Financial printer主要係幫d搞ipo既人改招股書呀印書翻譯嗰d
會有d好大既會議室比d客既professional parties上黎做野開會 入表bulk print前就衝上黎ot
pantry d野主要都係比嗰d人食嫁喇

另外上市公司d announcement circular annual report嗰d printer都會幫手typeset 翻譯 upload上網等等

隻眼有事仲唔睇醫生？

咖啡機後面兜水有幾隻游緊水嘅曱甴😖

啤酒機 紅酒櫃 麻雀枱

請唔請人！！咩公司？

JJ樹

公司有可樂，紙包飲品任飲。有個肥佬應該日日飲三罐，附近同事勁嬲佢，成日聽到佢開汽水同”er”氣

痴線

Pantry裡面最癲既一定係Banker

有樽孟德拉虎王

得部水機

Morgan Stanley表示不同意
度縮到前幾年連部免費汽水機都換做要收費

係咪有埋乒乓波枱

放大假同事漏低嘅發霉檸茶
睇住啲霉菌一日一日長大

燒賣 水餃同埋蒸爐

咁 printer 幫唔幫客砌埋/ submit埋 XBRL ?

design 公司有貓
成日匿係雪櫃頂，得閒落黎掃跌台面文具
之後擺個無辜樣出黎

個櫃入面 重有早幾個月前清潔啊叔打爆左嘅曱甴嘅漿

圖呢

籃球機

大陸公司得唔得
之前返大陸公司做野
pantry就 咖啡機 奶茶吧檯 同市面上罐裝飲料
大陸d垃圾零食 面包
同埋on99會有桑拿房 健身房

點解彭博個pantry好似公廁咁個個連登仔都入過去咁

喺pentry張抬見到兩條屬於下體嘅毛 我地不停估邊個返過公司扑野

任食？

望住成班同事係到拉花係咩感覺

SCMP?

有switch連大電視

蒸籠見到啲姐姐朝朝早蒸糭

點解會有keyboard、電芯
𧷗定免費㗎?

咁個飯點算

剩係望字都覺得核特

掉啦

冇啲定力

屌 係咪同事

屌 同事？ 你地邊層？

有人幫你沖埋咖啡 幾個雪櫃食物嘢飲任拎

有sofa 有電視 有零食 有野飲

係唔係信字頭果間垃圾

Sorry bro依個唔清楚 我唔係做printer

嗰三隻係咪有名？

假撚

大量啤酒

酒 好多酒 班同事全部酒鬼

任食?

茶水阿姐返工捽腳趾
好鍾意煲啲滋補野比高層飲
當然都會順手比我呢啲小薯飲少少 次次我都話好飽 唔飲了

咁又係 都唔會貪d免費杯麵

屌你老母 對你咁好 上黎話我老野 你之後唔洗返工啦！

老細係pantry隔離整咗個電競房

3十尾 唔叫老野 唔通叫哥哥啊
你老母我都未屌柒你 你開我波？
你今日啲野我唔撚會幫你做 吔屎啦
日後都係 夠膽 聽日開會點名屌我 等你

名人堂

起一起你底見你j過表姐底褲

你唔好禁痴線啦

No啦. Google pantry 平時唔會有酒。

全部垃圾下等食物

應該係有function先係。平時應該無過播。

利申：外地員工。

你個名

咁可以下一日lunch先食

凝住係老鼠...

唔係間間外資都咁嘅... 我嗰間連咖啡都冇

有畫面

人工唔算特別標青比一般大行同grade 少幾成

香港google
有次上去同佢地開會
個pantry 唔係好大
雪櫃有玻璃樽sparking water
我專登留住唔飲哂，拎埋走

樓層pantry 同有function食野嘅地方係唔同

咁似我公司嘅
仲有焗爐 氣炸鍋

其中一間
望靚景

香港office我去過好多次，唔覺pantry有好多酒，都唔覺香港同事會平時響office飲酒。返香港最鍾意去pantry食港式零食。

美國office都係有特別function（員工大會，party）先會響office飲酒。不過有同事會自己放私家酒響office，都有見過有人claim fun budget買酒開weekly department cocktail party吹水。

N年前去過London office，cafe有大飲品櫃全部啤酒但平時係上鎖。

就係任食先自制到
每日都話比自己聽好肥好肥好肥
好快養成習慣視而不見

哈根大師雪糕
老細要食

B字頭？

Fb 香港外判公司都有 連乒乓波台都有

屎
唔係講笑，有人去廁所屙完用廁紙包住舊屎丟響Pantry個垃圾桶，成個Pantry全係屎味

桌球枱

量血壓機

飛鏢機五部可以連線同人玩

有個茶姐

啲菌都差唔多死哂 小強仲未死
可唔可以算係無菌狀態

竟然冇人講人奶

g字尾

最痴線有anal party

係大bank度做緊 點解個pantry會差咁遠想沖杯咖啡hea下都唔得

飲水機，下面兜水個位

見到雞眼貼

粒爛肉仲係貼紙里面

好普通

試過有部舊影印機放左係度十幾年無扔
扔果陣打開個蓋入面生左D菇

係呀 星期五成日都有 好正
美國仲癲 不過已經唔叫pantry, 應該叫餐廳

做audit 狗個陣最鐘意去printer瘋狂食雪糕叫d 貴外賣

打甂爐

係咪hsbc隔離個邊翻工

化驗所，工業風cafe 格局，有乒乓波檯、3部按摩椅、桌上足球，office 個班仲會買牛肉海鮮返去打住邊爐再用埋隔離個焗爐焗pizza

有女

有自助餐 有下午茶 免費嘅 但好快會比人清晒 慢啲都無

雪櫃入面有電芯，老細話會襟擺啲，駁唔到

你班同事正職係整拉花咖啡，其他只係副業

我公司pantry得水機同雪櫃

咩茶咩咖啡咩餅都唔會有

公家嘢得水, 廁紙, 同洗潔精(俾帶飯同事洗碗筷)

講嚟講去平均最多靚pantry都係金融行業

最佳員工果啲？

唔係我架 係我入pantry見到咋 我估佢照食

真係唔死架可能我office個pantry個d已經進化晒

公司冇pantry

東華三院啲主席咁😂😂😂

唔少美資都係咁，汽水薯片 energy bar係基本，好少少有樽裝水雪糕生果，貼地少少會有樽裝茶同叮叮點心
PS. 以上係最普通既

上面講咗係𨋢口對出

PS4
個個食完lunch係度打機

有電磁爐、大雪櫃、蒸爐，呢d野好似好平常，但老細會係公司炒飯食個雪櫃好似屋企雪櫃乜9都有，蒸爐試過一次帶飯返去蒸，蒸起碼半個鐘到九個字先有得食

利申: 舊公司兼細公司

鬼佬公司先會咁

係office 煮完唔煎番脆
其實好唔好食

其他微波係殺唔好菌
你放佢轉一百個鐘都唔會係無菌

有專業barista 即沖coffee俾你
有得打PS4 同篤波

電飯煲
煮麵果啲煲
電磁爐

香港嚟講bloomberg 嗰個仲正過google

幾靚都無用啦，又不是自己家，食和牛鋸扒都無用要做野

無野喇，睇錯，當我無講過，Sorry。

adore

第一間有煮食爐同焗爐有咖啡機磨豆機有手沖壺
水茶奶豆糖依啲實有同埋杯麵零食果啲

第二間得間自家出品垃圾食堂 但自己team間房有微波爐同迷你蒸爐

好羨慕有公司provide啤酒任歁
tgif呀頂

有人 SL人UT

按摩椅 足球機 同酒吧針生啤果樣野（唔知叫咩） 不過有特別活動先有酒
仲有紅酒櫃 好掛住張按摩椅

最癲係，乜撚都無，得個鋅盤同洗龍頭，洗碗要自備洗潔精同百潔布

屌你我連鋅盤都冇啊！

我做過幾間都好普通

公司個pantry 冇洗手盤，d同事洗碗要去廁所入面洗...

臭禨

咁pantry有丫嘛

講緊printer wor

Printer 定其他公司
我針對printer講

你經理死咗？

有啲已經唔可以用pantry嚟形容

CLS 笑咗
懷念

雞煲

超正

有無相？

係同事locker搵到勁多四角底褲

有一個係人都擺個樽口埋去打茄輪嘅飲水機

四方果停咗產

諗起公屋post實有人share 個了張相
office 都有得分公屋級同私樓級